pumpkin Jen 成功轉型 網店一日賺過一百萬

好痴線啲妹豬錢真係好賺

咁fatfat 唔怪得知推走晒啲job

呢個世界夠厚面皮就賺到錢架啦
kol做生意梗加易賺
大j sunny馬田個個都賺到fatfat

有冇交足稅

啲妹豬唔會理

推

所以連登真係佔好少數
條友響連登個朵都臭撚晒
但重有成班人比錢佢賺

唉 爭氣啲得唔得幫襯黃罷紅藍係最無成本喇

佢嘅客戶主要唔係連登用戶
應該開多d係fb

baby discuss
ig之類
老實講 唔係連登我連佢係邊個都未知 ...

藍

有無搞錯....d 妹豬仲未睇清佢真面目

cls佢啲products同大牌子差唔多...憑咩
可想而知食水有幾深
咩testing又冇真係邊到整又唔知
但又有咁多妹豬夠膽試

仲要係藍

賣咩？

大把小學雞鍾意